[迷袁黨] 波台Angela迷戀名單v1.0

陸續更新中

1. James奔
2. 馬斯XX
3. 張學友
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

Who is Angela

感動 排了第二😭

加埋你?

雞都迷，澳門仔

G

深圳仔好快比人捉返入精神病院

袁禮林係雞，反皮黑西雞

Show Blocked User - 祖記球迷阿古路

我真係忍唔到，一場手足都咁話

得tiff先係女神

接受現實啦，佢真係雞
比人屌到流晒口水

Angela女神

好波，加你入名單

陸續更新中

1. James奔
2. 馬斯XX
3. 張學友
4. 朴孝敏寶寶
5. Ye_rin
6.
7.
8.
9.
10.

陸續更新中

1. James奔
2. 馬斯XX
3. 張學友
4. 朴孝敏寶寶
5. Ye_rin
6. 五千蚊
7.
8.
9.
10.

Angelababy

good！

陸續更新中

1. James奔
2. 馬斯XX
3. 張學友
4. 朴孝敏寶寶
5. Ye_rin
6. 五千蚊
7. 耿鬼
8.
9.
10.